覺唔覺吳亦凡已經超越左全盛時期既周杰倫

無論音樂成就定知名度都屌打周杰倫

skr

薛之謙吊打周董

蔡徐坤>>>>>kris wu>>>>>周屌

蓋清你老母個閪都已經超越左全盛時期既黑鮑嬌

成個達哥咁
叫達哥去大陸唱吓歌仔應該紅到癲

wuli凡凡同jacksonwang 已經skr到國際層面
牙周只係華語樂壇
根本一早被超越

姐倫吹大左
未去過韓國證明自己
係kpop應該只係二線貨仔

似香港果個number1 youtuber 笑波子